求全能連登仔續寫 中文科level1示例

大家會點續寫落去 令作者逃過女鬼嘅追捕 繼而起死回生？

一講完呢句 我細妹就喊 然後將枱面部iPhone掟落地 成個moon爆咗

所以我想下各位巴打

知唔知邊度整番個moon好

THX

溝女鬼加甜唔該
如果有尋寶/Time travel 橋段更佳

入到樹林唔爭在嚟個觸手play

應該Po 講故台

如果寫得好分分鐘變神作 跳翻上lv5

其實寫得幾好 係最尾唔夠時間寫爛尾啫

Hi歷史科po主 我都係啱po完先醒起應該講故台 失策

好似睇緊校園三劍客 冒險小虎隊咁
幾有feel

描述個女仔美麗個part咁fbi open the door既

其實位考生已被隻女鬼咬死

其實係神作
作者專登係後面唔寫結局
形做一個open ending
加上佢篇文用第一人稱
後面懸疑嘅結尾 呼應翻佢俾女鬼咬住郁唔到
懷疑佢係特登咁寫

私のこと、見えてるでしょ

中文作文啲評分準則真係奇撚怪怪
條友寫唔哂係一回事 但呢篇野未至於lv1掛

女鬼忽然停步，原來佢係比日軍殺害嘅慰安婦，佢將抗日辛酸娓娓道來，令我感觸良多。呢次經驗令我明白每個文化同民族都有佢嘅禁區，不得輕易抵觸。

後面有d似西貢結界
考評局班老屎忽唔會識欣賞㗎啦

至少我有想追落去嘅感覺

同感

即刻5**

應該離題 內容係點都係得1

中文老師唔鍾意考生寫鬼故同愛情
好似係
仲要佢好多細微位都輕微1999

我個中文老師話,要以儒家思想作，打打殺殺血腥愛情都會好低分，但我一直都不解

我繼續在樹林裏尋找逃脫的方法，可是到處都如出一轍。於是我在走過的路上用血畫上紅色標記，它們就像大海上的小島，為我指引方向。經過數次嘗試，終於剩下一條偏僻的小路。路上落葉滿佈，彷彿受到刺激而哭泣的嬰兒，眼淚令我寸步難行。

看着褐色的路標和橙黃色的沙子，這裏又和一望無際的沙漠有甚麼分別呢？而且脖子上隱隱作痛的傷口不斷騷擾我，我默默忍受着痛楚，一邊繼續前行。

在路的末端，有一間褐色的小屋，小屋前有兩張白灰色的長椅和長桌。長椅上坐了一個人......是女鬼？難道我又回到了那所破爛的小屋？回頭不是，正面對抗也不是，我拔腿狂奔，試圖與命運對抗。

我一起步，女鬼便注意到我。心臟的跳動比身體的搖晃更厲害，可說是刻骨銘心。我不斷衝過眼前的景物，只想回家，「我不能死在這裏！」，日光不致於令我橫衝直撞，但我還未到達出口前都是九死一生。

突然，在前方，我看見了後山的入口，有許多搜救隊聚集在空地上。我用盡畢生氣力呼叫他們，但給予我反應的只是空蕩的回音。我唯有跑到他們的位置求救，但是無論怎樣跑，他們都像天上的月亮般遙遠。最後，我筋疲力竭，倒在草地上。

我醒來後，發現自己在救護車上，搜救的人員告訴我，我在樹林裏暈倒了，而他們也沒有看見女鬼。但記憶可是如雕刻般烙印在我的腦中，鬼是存在的，我即時盡力令自己忘記這段可怕的往事，但人總是難以忘記恐怖經歷。

在那之後，我懂得尊敬鬼神，不再隨便招惹他們。我和家人、朋友們分享經歷，他們都認為我的脫險是女鬼有好心之德。不論如何，如果我再遇到鬼的話，我應該也會逃跑吧。

lm

我個中文老師講過點解唔好寫愛情
因為中文人睇過好多名作家既高質愛情小說，佢地對於愛情文個要求會高左

如果篇文放落文學個尾又埋到 可能有2嘅

咪玩
啲word collocation咁樣喺文學u撚硬

改卷嘅人唔識欣賞

個內容如果埋到尾 文筆好少少 2應該ok啦
以前都有同學寫埋啲比較偏門嘅題材都有3 4咁
但呢條友啲文筆唔得 又爛尾

我諗起我中學有個同學,作文寫自己係一個殺手，千方百計殺死左自己中文老師最尾人拉咗笑到仆街

我lv2

想知題目係咩
應該離題先搞到1左

冇理由LV1喎

題目係禁區

不過冇計 考試真係有潛規則

點解今年啲level 1咁好笑

我在樹林裡走了好久，好久。

爸爸，媽媽……你們在那裡？我不逃了，我想回「禁區」。

我不逃了。

三個月後，有一名市民，在香城的森林中，發現了一名少女的屍體，據報是失蹤十三年的林念慈。林念慈失蹤一案曾引用一時轟動，林一心失蹤時年僅三歲，出生不久後遭診斷為有輕度言語障礙，智商較一般同年兒童稍低。

林一心父母曾從不同方向尋找女兒，登報尋人；重金酬謝；聘請私家偵探……凡此種種，均一無所獲。最後一次，曾傳聞某國偏遠村落，見過林一心，唯村落村民矢口否認。該村落一直傳言有拐帶兒童為童養媳之惡習，但苦無證據，最後林父林母只好不了了之。

好久好久之後，有另外一個小孩，和爸爸媽媽在草地上野餐，小孩跑到草地的邊緣，旁邊的森林，有一對老夫婦在微笑著，手上拿著一個布娃娃，向小孩招手。

紅色衣服的，布娃娃。

村落裡，又將舉辦一個慶典。

自己寫完覺得都OK，但應該會係另一個LV.1，然後比人拎來講，千奇唔好咁玩既示範

坦白講 啲文筆正正常常
個故仔又OK 點會拎1
我相信係因為香港啲古老石山 唔鍾意人寫呢啲新穎題材 鬼故嗰啲
真係好撚戇鳩
係都鍾意啲學生寫撚埋啲咩努力就會成功 陳腔濫調 屌你老母

好生之德

其實最後刪咁嗰句，係隻女鬼刪
嗰一下，作者已被女鬼滅口

應該唔會 ，作者d文筆，語法，錯哂

代入緊考生角色，中學生作文都會有幾隻錯別字，你以為我真係會打錯咩

小妹妹

DSE點會比咁樣作故仔 就算文筆無錯 頂盡得3

文筆幾好

直頭作家嚟